0.5米有多長?

你條賓周10倍咁長.

連登仔基本長度

Hdmi線咁長

一條0.5米嘅叉電線咁長

你既身高